倫敦雙柒哭波song區

😞

有個新諗法
約一日出黎 928 929 又好
全港人拎住輕汽球 約埋喺維港 汽球上面印有自由民主 五大訴求等字眼 一齊放上天比外媒影住 有冇得諗？

留意返唔只兩隊

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

巧辛苦
做香港人又是牙狗

反cup

真

熱同車

熱刺柒開唔計啦